其實點解黃圈唔搞個新聞台

老老實實真係有得做

邊個比錢養器材養記者養班攝記哥哥
好大條數架

政府肯定唔發牌+搞蘋果咁搞

[眾籌] 希望蘋果, 立場及各大小網媒可以接收全部有線中國組總辭既記者

發牌係一大問題

蘋果9:30個新聞: am i a joke?

直接課金大紀元啦蘋果立場都養唔熟撐拜登

高登新聞台?

要有人出錢先得

連登大把人有錢，驚冇錢？你都on9

1. 毅進星 $100

老老實實你肯比幾錢睇一單新聞